bitcoin future

依排點解咁多廣告推bitcoin future, 仲搵黎李澤楷先生同譚詠麟....

推

推動

push

推推推

why

有人推又要放了

大家可以試下呢個禁廣告拎bitcoin嘅網，每日都有十幾二十個廣告比大家睇。仲要每日都會出幾次新廣告，以免費拎bitcoin黎講算係咁。我試過withdraw係冇問題。